覺得滿月之戰好Underrated [多GIF圖][手機用戶注意]

本身都係覺得 又係啲咩
魔法少女 賣下萌 搞下百合咁
但見佢有tag機戰 就睇下咁
點知真係比我預期中好好多
每集啲劇情都吸引我睇落去
作為原創動畫 幾驚佢得個頭無尾
例如 Darling乜乜 笑容代價咁

咁故事內容就基本上係
用機械人戰鬥嘅魔法少女
為左實現願望而參加聖杯戰

香港嘅魔法少女代表係 風水師

都幾多向高達系列致敬位

如果唔係大頭機 成件事一定型好多

同埋佢啲插曲位做得好到位
建議大家唔好skip第6集個ED

人設滿分

水晶 最後輸咗就知唔合理啦

以近年機人番水準嚟講都唔算爛嘅
不過機人呢個設定有咩必要呢？直接換成魔法少女版聖杯戰爭都影響不大反正機設都唔係個個鍾意

整體上我覺得套嘢同粉毛個設定一樣：普通
冇咩特點又冇咩致命缺憾
唔係差但又冇咩驚喜

原創動畫嚟講 我覺得已經好好
7.5分啦 !

其實都係小圓啲套路咁
但人設畫風 我like呢套多d

既視感一大堆而且太顯眼
不過整體算唔錯

Ching識波，uru個2首ed 成日loop

垃圾機人咁多
佢做成咁我完全收貨囉
陽子表現得好好
講套野第一時間諗起佢d怒吼

エ↘ル↗ネ↘ス↗ティ↘

紅毛同黑毛打個集最正
但係後面啲動作戲都冇咁強
整體都很高汁

整體中上 但紅毛到最後都冇洗白加咗唔少分

呢個比例嘅機先正

我覺得啲機設唔啱胃口就冇睇

AGGER
90年代好多呢種頭身機人
反而有D懷念

lee套嘢好多概視感同致敬個畫面，連機設都復古，魔神英雄傳，以原創番算係佳作，最重要無爛尾，之前原創太多虎頭蛇尾，個個az盃

埋到尾既機人番

無爛尾既機人番

艾↘爾↗涅↘↘斯↑↑↑↑塔！！！！